8月5 三罷既咁做先有用.....

[我哋都唔想 要怪怪政府repeat~repeat
[我哋都唔想 要怪怪政府repeat~repeat
[我哋都唔想 要怪怪政府repeat~repeat
[我哋都唔想 要怪怪政府repeat~repeat

今日既試水溫
我地都知有打工仔係體諒我哋

但係心理作用影響下 人一煩躁 有啲打工仔就算之前支持我地 佢哋都會直接怪左落我地身上人一亂就好中意搵藉口 所以我哋要提醒佢哋我哋 今日咁做係政權迫出嚟
要怪 怪政府 政府肯回應我哋當然唔會咁做

錯誤做法:罷工>打工仔嬲>我地對唔住>怪我地

正確做法:罷工>打工仔嬲>要怪怪政府>打工仔叮一聲，係bo 係政府唔回應

人好易會墮入邏輯謬誤，所以我地提翻醒佢地

。

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港 時代革命

班友識叮一聲？

PUSH!!!
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

第一句都唔使講

直接話係政府唔回應訴求先搞到咁

政府唔回應 要怪怪政府？

都好

總之唔好頼到自己友